強國民眾瘋搶UNIQLO 網民：喪屍片現場

以招牌「XX眼」聞名的國際知名藝術家KAWS代表作「COMPANION」3月曾在維港海面展出，而KAWS與UNIQLO聯乘的「KAWS:SUMMER」UT系列今日則在中港台等地全線分店開賣。微博流傳內地UNIQLO的開賣情況，一眾粉絲爭先恐後衝入門店，網民形容如喪屍片現場。

據網上多段流傳影片可見，有民眾在商場內往UNIQLO門店狂奔；也有片段顯示門店鐵閘才開了一條縫隙，民眾便已經彎身爬進店內搶購T恤，連門店鐵閘都疑被民眾撞彎；而貨架上KAWS的T恤亦被一掃而空，民眾不看呎碼，連模特兒公仔身上的都被脫出拿走。

有網民表示，群情洶湧得如在看《屍殺列車》、「笑死，閘都彎埋」、「搶包山咁」；也有人指大部分都是黃牛黨，搶購T恤炒賣。

Uniqlo都有得炒？

頭先落樓下個間買，大把貨

芝麻街公仔

低等民族。

唔反日啦？

U記咁垃圾都搶

Tee根本就大把

唔少大6人都係發錢寒, 唔會放過任何賺錢機會

On撚柒9, 送比我都唔著

連登仔咪又係
一邊返共 一邊就日日出支那劇post

大陸L! 真係影L衰中國人!

開少少閘就衝哂入去，好似放狗咁

痴撚線模特兒公仔個件都要買

就算唔理u記啲野好唔好
衫呢啲野最驟忌同人撞
爭黎真係戇鳩鳩

中國人本身=衰
何來比佢地影衰

乜野民族主義從來都係比共匪用黎利用
個個反乜反物淨係掛係口邊得把口, 打爛同胞資產就以為愛國
成撚話反日反韓反美, 人地一件 tee 就將你本性表露無遺,
低能民族真係永遠都係低等!!

Uniqlo其實有部分唔錯㗎
Chino，底褲，襪

支那狗

呢套野大陸人又會識？

有得炒賣除外
件貨用炒價賣俾人咋嘛
都唔係佢哋自己擁有

盲搶鹽

果啲臨記黎咋? 感覺好假, 似請人做媒

U記唔洗做媒啦下話
不過支那咩都可以發生

0:22 公仔都唔放過

幾多年前？ 當年成班'愛國人士'拎住canon同埋nikon相機影自己班同胞破壞中國人經營既日本餐廳同日本車

沙田u記都有好多人排隊

鐵閘都彎撚埋

袋已經唔會返貨

閘都玩撚爛

送都唔要

上次臨尾多貨到仆街
然後一街都係
毒撚呀叔同你一齊撞衫

見到fb 有人賣$690一件
原價99 賺成咁 早知我sick leave 去搶啦

限量架咩? 唔係限量點解炒得起?

今次呢批唔係芝麻街都搶？

香港一撚樣

最後一次 + 經典款

抵制日貨？

柒支

有人收先得架on9

我指做媒, 係指炒U記+炒家
我覺得中國好興請媒去瘋搶排隊, 再加埋網上炒作, 用黎誘導羊群心態
啲炒家可以短期內炒高個價, 賺一筆, 佢地一次若果搶到十件, 賣到五件高於入手價幾倍, 都唔洗蝕啦
U記喎, 有腦都知無乜好搶啦
佢請人做媒最多就叫帶旺啲人流, 上下weibo啲熱搜, 令個品牌keep住露吓面
反而啲炒家請人做媒真係唔奇, 畢竟佢地係做緊生意, 搵啲媒幫手去搶, 拍幾段喪屍片引起話題, 又令用下某啲人有錢得滯又鐘意炫耀嘅心態幫佢地買
如果唔係, 好似我呢啲無留意開U記嘅人, 鬼會知到佢出咩T

支那人搶野打交真係好好睇
好似睇緊discovery channel觀察畜生啲日常咁

宜家要反美

又日本店又美國公仔

made in China

互太紡織代工

屌佢老母，真係有人搶，元朗間u仔都無哂

成班畜生咁叫佢地半獸人真係冇叫錯

如果D女sales著住
會唔會比人除埋衫

其實個隻公仔有咩咁特別

持平d講
香港人都係

香港咪一鳩樣，乜鳩都炒屌罅性之前廚師腸都可以炒

日本牌子美國計設師，啲中國人嘅愛國情懷去晒邊

之前咪crossover左次
又係抄lon 哂

Cls洗唔洗衝啊
U記肯定會補貨

Push

好似餵鴿

唔會咁肉酸啦

KAWS係美國人
好似係

反日只係工作

說好了的反美呢

癲喎

見過D廢中廢老搶野未

大陸係連後生嗰班都係咁